\section{Conclusões}

É necessário reduzir ao máximo o tempo de reação do dsPIC nos momentos em que deve mudar o valor a subtrair ao original. Assim, é recomendavél que a primeira instrução após a interrupção do "Change Notification" seja imediatamente para fazer um "toggle" do pin de output usado. É também possível reduzir o número de instruções da interrupção //COMO?//. Quando a derivada da tensão no condensador é demasiado grande (para tensões de teste próximas de 0V ou 5V) o tempo de reação do dsPIC pode corresponder a uma grande diferença de potencial não pretendida.

Mesmo utilizando o DSP, o processo de cálculo do filtro pode ser demorado. Assim, sugere-se que se recorra a uma decimação, realizando-se apenas o filtro em intervalos fixos (no nosso caso calculámos o filtro de 32 em 32 medições). Recomenda-se também que o filtro seja realizado em \textit{assembly}, de modo a apenas incluir instruções importantes e não ocupar demasiado tempo de computação.

Aumentando a capacidade do condensador do Sigma-Delta reduz-se a "velocidade" do ADC. Deste modo os efeitos dos atrasos do dsPIC podem não ser tão notórios. Visto que foi algo que não foi testado, é possível que possam surgir outros problemas derivados da redução da frequência de amostragem.

O comparador utilizado é também importante para a capacidade de reação do circuito. Foi utilizado um CI LF353, tendo-se observado melhorias significativas do ADC face ao uso do LM358.

